有冇巴打上過工聯會嘅gmat 班?

出面啲班最平都一萬銀起跳
工聯會上足24 個鐘竟然都係盛惠1380
好似上黎拎吓notes 都幾抵
定其實notes 都冇